畫撚夠未呀？

好撚煩呀!畫乜撚野比卡超呀,好撚悶呀!!!

利申無人tag 我

成撚個ig都係，好撚柒煩

其實點玩？ 自問畫工都唔差 朋友都話過唔錯 但無人tag我 明明見到個個朋友係度畫